和理非還和理非 唔好玩膠啦

咩都起哄咩都拍手 唯唯依啲網上表揚咪算
出到嚟遊行人嗌唯唯 成班又一齊嗌
屌你出嚟行係為咩 個氣氛同雨革嘉年華一樣
琴晚先有義士以死相諫 你唔嗌撒回都當悼念佢
唔好玩膠啦好冇